{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009218",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 ING"
    },
    "text": "宿は総客室数38室で、近くの電車駅としては大田1号線炭坊駅と大田1号線市庁駅があります。案内支援言語としては韓国語が提供され、リモデリングオープン特価料金が適用されます。駐車場が満車の場合は、登録しても駐車できない場合がありますので、ご了承ください。団体宿泊予約の場合、男女同室での宿泊は不可であり、3名以上の男女同室での宿泊は現在事件事故が多く発生しているため、ご了承ください。コロナによる清掃後の換気問題により、入室は現在、貸室締め切り時間である10:30まで運営しておりますので、お間違えのないようお願いいたします。新型コロナウイルス感染症の指針により、2名以上の宿泊及び貸室は不可であり、貸室予約時に浴槽の有無などの事項についてもランダムに割り当てられることがありますので、ご確認ください。基本的に備え付けられているタオル、水、備品などのほか、追加要請がある場合はフロントでお受け取りください。周辺に位置するため、1部屋当たり1台の車両のみ駐車でき、バイクは駐車できませんので、外部に駐車してから入室する必要があります。建物内の駐車場が満室の場合は、建物の外角に駐車する場合もありますので、ご了承ください。ヘッドセットや充電器はレンタルが可能で、客室施設や備品を毀損した場合は賠償を請求することができます。宿泊予約時には金額に合わせてランダムに割り当てられることがあり、身分証明書の確認ができない場合には入室できない場合があります。ゲームはインストールしておりませんので、必要な場合は既存のゲームを削除してインストールおよび使用してください。ネットフリックスは基本的にテレビとつながっていますが、モニターで視聴することもできますし、払い戻しや客室移動はできませんので、ご了承ください。全客室でネットフリックスをご利用いただけます。宿泊施設のリニューアルが完了しており、連泊予約のお客様には週末、祝日、特定日に貸室1回の料金が追加されているというご案内をいたします。訪問客のレビューを見ると、きれいな宿の状態と親切な社長、便宜施設に対する言及があり、清潔状態が残念だったという意見もありますが、全般的にコストパフォーマンスが良く、再訪問を考慮するに値する宿と評価されています。追加的に駐車施設の保有、全客室ネットフリックスの使用可能、バレットパーキングの提供、浴槽の有無はランダムに割り当てられるなどの情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は？",
            "answer": "38室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "大田1号線炭坊駅と大田1号線市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "登録しても駐車できない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "団体宿泊予約の場合、何名以上の男女同室での宿泊は不可ですか？",
            "answer": "3名以上の男女同室での宿泊は現在事件事故が多く発生しているため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "換気問題により現在の入室時間は何時までですか？",
            "answer": "現在は10:30まで運営しておりますので、お間違えのないようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の指針により、2名以上の宿泊及び貸室は何故不可ですか？",
            "answer": "現在の指針により、2名以上の宿泊及び貸室は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルが完了していますか？",
            "answer": "はい、リニューアルが完了しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺に駐車できる台数は？",
            "answer": "周辺に位置するため、1部屋当たり1台の車両のみ駐車できます。バイクは駐車できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の駐車場が満室の場合、どうなりますか？",
            "answer": "建物の外角に駐車する場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時にはランダムに割り当てられる事項は何ですか？",
            "answer": "浴槽の有無などの事項についてもランダムに割り当てられることがありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での備品はどのように提供されますか？",
            "answer": "基本的に備え付けられているタオル、水、備品などのほか、追加要請がある場合はフロントでお受け取りください。"
        },
        {
            "question": "ヘッドセットや充電器はどのように利用できますか？",
            "answer": "レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時には何がランダムに割り当てられることがありますか？",
            "answer": "金額に合わせてランダムに割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲームはインストールされていますか？",
            "answer": "いいえ、インストールされておりません。必要な場合は既存のゲームを削除してインストールおよび使用してください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのように視聴できますか？",
            "answer": "基本的にテレビとつながっていますが、モニターで視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での追加料金は何に適用されますか？",
            "answer": "リモデリングオープン特価料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の訪問客のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "きれいな宿の状態と親切な社長、便宜施設に対する言及があり、コストパフォーマンスが良く、再訪問を考慮するに値する宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 742,
        "QA": 734
    }
}